續。割蓆宣言

有鑑於港共同狗隻對香港人既打壓無效
極有可能出現偽裝示威者以抺黑示威者之行為
因此
現正作出割蓆宣言

The movement has recently found the need for a declaration of discipline code upon common consensus have been reached. This declaration will minimise any possibility on act of sabotage and infiltration by the regime and ensure certain level of safety to the activity itself

一，示威者不會惡意傷害任何無辜人士之性命財產。

The participant of the movement would not attack/penalise any innocent individual themself and their property

二，示威者不強姦，不搶劫。

The participant of the movement would not commence any sexual indecent act such as raping or sexual assault nor any criminal act of robbing or related.

三，示威者對報導事實的記者，醫護，消防，外國朋友等一律表示尊重。

The participant of the movement would respect and protect individuals who is journalists with genuine purpose on reporting the truth , any medicals practitioners or any foreigner in need at all scene under any condition.

四，示威者作出的一切行為皆對準港共極權或任何助長港共極權之人士、團體和機構。

The participant of the movement would only target on individuals/group who has been demonstrate behaviour that either involve in suppression of Hong Kong democracy or safety of the participant at scene.

註：

一，助長極權人士包括藍絲，紅店，絕對贊成召喚鶳/裝修。

二，若行動理念一致，請盡量勿捉鬼

賊仔例子：

請記住 示威者非罪犯 而係正義之師

認同
反對

請幫手推上熱門依家港共咩都做得出
要有共識

附上手足整既文宣:

上PO:

割蓆宣言

推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

討論樓

我地唔係賊仔

推英文版上twitter

仲要再搵埋 民間記者會 講

我地係為自由而戰

推推

推呀 大家可能要幫手睇睇grammar

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

大大力

推呀

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

頂

宣言之餘，都要行動。見到有人偷就要阻止。

大家要幫手推

推上去
正義之師！

.....

建制派啲辦事處呀屌！

拆呢啲畫面又好
大家都知班議員係畜牲
又可以滿足道德觀感撚唔搞平民商舖嘅要求

支共派辦事處用咸水魔法, 直接報銷

推推推推推推
一定要割

有無人同我一樣覺得天琦會保釋到

推呢個
請大家廣傳

有無人同我一樣覺得天琦會保釋到

可唔可以唔裝到藍店 佢地有發言既自由 除非做左啲咩害到手足 唔係既話應該只針對紅底既鋪頭

大家都識講 黃藍是政見 唔可以因為佢反對你就打佢 除非佢手出左先

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

呢個 裝修藍店唔割

藍唔係罷咩 不過裝左都唔割 但最好唔好啦
針對紅資本就好夠

點解無人推重要post

其實係 不過個人就覺得冇所謂

要有阻嚇性 唔係咩叫攬炒 以為支持極權冇後果？

推！

Push

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》

攬炒係手段姐 唔係目的

所以 係未贏之前 絕對唔反對

p牌冇得正皮

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

推，好波

咁睇前線決定啦 我地要做定文宣幫佢地洗地

係 我地要做既係
前線做咩 都係 可接受可改善

對家槍都開埋
冇理由幫間藍店裝修都反

但搶野真係第二件事黎

出色的一手

對，對準政權，做對的事

搶野唔關手足事架
唔好再俾fake news帶風向

即場發現偷嘢，要作挑機藍絲處理。

不嬲話 搶野=非手足